一人一條 講反送(逃犯條例)既外語youtube片

我覺得youtube係一個幾好既宣傳平台,
可以借佢令更多世界各地既人繼續關注反送中.
不過如果條片係講廣東話, d外國人未必有興趣睇
所以希望大家如果睇到一d講反送中既[size=6]外語[/size=4]youtube片可以post上黎一齊推爆佢地,
等更多唔同國家既人都可以睇到

p.s. 唔好post陳怡等藍絲片, 即block

Push